# App util para saber que uniforme deben llevar los estudiantes al [MBS](http://www.mbs.edu.co)

La app esta publicada en [Netlify](https://app.netlify.com/)

### Publicar una nueva version
Cuando se hace un merge al branch master, Netlify publica automaticamente los ultimos cambios.

Usa: gatsby.js
